# HomeStay to online

## สมาชิกภายในโปรเจค

- นาย นัทธพงศ์ ศรีเผ่าพันธุ์ 64/45 644259012
- นาย สุทธิพร แก้วสกุลณี 64/45 644259025
- นาย อธิพงษ์ หินอ่อน 64/45 644259026
- นาย ศุภลักษณ์ มณีภัณฑ์พาณิช 64/45 644259034
- นาย บวรลักษณ์ อยู่คง 64/45 644259038

## Command prompt GitLab

- [ ] Command Prompt สำหรับจัดการ
- [ ] กรุณาตรวจสอบว่าตนมีสิทธิเข้าถึง

```
กรณีจัดการเส้นทาง Remote
git remote add origin https://gitlab.com/644259026/homestay-to-online.git
หรือ
git remote set-url origin https://gitlab.com/644259026/homestay-to-online.git
กรณีเลือก Branch
git branch -M main
กรณีต้องการ push
git push -uf origin main
กรณีลบ
git branch -d branch_name

```

# ระบบบริการจองที่พักและแพ็คเกจออนไลน์

- [ ] ระบบที่ช่วยให้ผู้ใช้สามารถท่องเที่ยวได้หลากหลาย ไม่ว่าจะเป็น แพ็คเกจที่ขายในพื้นที่ หรือ จะเป็นที่พักอย่างเดียวในคุณสำหรับพักผ่อน
- [ ] ระบบจะเน้นไปทาง HomeStay เป็นหลักๆ
- [ ] ระบบมีราบชื่อสถานที่เที่ยวบริเวณใกล้ๆที่พักของคุณ (กรณีเลือกที่พักอย่างเดียว)

## ผู้ร่วมในโครงการ (Git)

ในการสร้างและพัฒนาโปรเจกต์นี้, เรามีความภูมิใจที่มีส่วนร่วมจาก:

- [นัทธพงศ์ ศรีเผ่าพันธุ์](https://gitlab.com/644259012)
- [สุทธิพร แก้วสกุลณี](https://gitlab.com/644259025)
- [อธิพงษ์ หินอ่อน](https://gitlab.com/644259026)
- [ศุภลักษณ์ มณีภัณฑ์พาณิช](https://gitlab.com/644259034)
- [บวรลักษณ์ อยู่คง](https://gitlab.com/644259038)
